管浩鳴: 誰人當選不會影響陳同佳自首意願 呼籲外界給予陳同佳空間

台灣殺人案疑犯陳同佳，去年10月23日因洗黑錢罪在香港刑滿出獄，並表示願意赴台自首，台灣陸委會昨指陳同佳至今仍未赴台投案。陪同陳同佳出獄聖公會教省秘書長管浩鳴今日向傳媒指，陳同佳出獄至今沒有改變自首的意願，台灣選舉結果亦不會對自首意願造成影響。

聖公會教省秘書長管浩鳴向傳媒發短訊指出，陳同佳出獄後從來沒有離開香港，亦沒有改變赴台自首的意願。今日為台灣大選，管浩鳴強調「誰人當選也不會造成影響」，又呼籲外界給予陳同佳空間。

台灣陸委會港澳處長杜嘉芬昨日（10日）在台灣會見香港傳媒，得悉陳同佳仍居於香港安全屋，對陳至今仍未投案感遺憾，促請陳直接聯絡台方；而台灣政府有意向死者潘曉穎的家屬，提供約150萬元新台幣（約39萬港元）的賠款，並已成功接觸到潘的家屬，辦理相關的驗證工作。

Who fucking care陳同佳

你隊冧人仲要比空間你，忽撚左?被受懲罰既殺人犯黎架，屌你老味

未受*

比幾撚多空間先夠呀？臨入棺材先有心情？

聖公會

即係邊個選到都唔會去自首

已經兩個幾月
三個月都黎緊

個空間仲唔撚夠大
要唔要等佢屌埋閪？

WFC
你衝出黎把撚

Many

At least he has to be in jail, he deserves to be there without any freedom.

自首叫仲要比時間你諗去唔去

屌，真係以為自己咁撚重要咩，爛頭卒咋，成日出嚟刷存在感，要自首晨早就過咗去啦，使閪喺度講咩，咁大個人，殺咗人，都仲要有條濕鳩牧師做代言人，真係痴撚線。

其實係想自首
Btw 台灣要司法移交
因為件事發生係兩地
如果只係自首係搜唔到證

其實佳佳仲喺唔喺世上好難講

乜安全屋係比殺人犯住既咩

想有靚屋住？
不要工作 去殺人

林鄭包庇完陳同佳未

無人想知

咁佢肯自首未
定係你提醒緊香港人條友未自首要做野？

個空間大到香港人想象唔到，等佢生埋仔先 ( 唔啱！係要抱埋孫先 ) 賣港建制保皇狗死晒去邊到 ? 死咗個女仲要比港共係咁𨶙

LM

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

屌你老母
殺人犯